也有證據表明，通感與創造力要素之間存在關聯，但其中一個絆腳石是缺乏令人滿意的創造力定義。交叉腦線之美——第104期：和諧|西德尼·珀科維茨| 2021年8月18日|鸚鵡螺
在這46人中，超過一半的人在四個月後報告“令人滿意的恢復”，整個隊列在為期一年的研究期結束時報告“令人滿意的恢復”。mRNA疫苗的免疫可能持續數年| Erin Fennessy | 2021年6月28日|科普
這一點至關重要，因為目前還沒有令人滿意的方法幫助患者從意識障礙中恢復。我的實驗室用超聲波刺激昏迷病人——事實如此浪漫|約書亞·凱恩| 2021年6月15日|鸚鵡螺
在紐約市，美人魚酒店（Mermaid Inn）向在其四個地點僱用的服務員提供500美元獎金，這些獎金是在“令人滿意的工作”三個月後發放的。餐館轉向僱用獎金來吸引員工（2021年5月19日，莫妮卡·伯頓）
福辛說，納瓦爾尼的健康狀況“令人滿意”，他每天都在接受醫生的檢查普京政權正試圖殺死他。“阿列克謝·納瓦爾尼的健康狀況令全世界擔憂|馬德琳·羅切| 2021年4月19日|時間
它還允許聯合國進行更廣泛、但並不完全令人滿意的檢查。伊朗核協議：戰爭還是和平|克里斯托弗·迪基| 2014年11月23日|每日野獸
有幾個獨立的研究項目，但目前對生命的起源沒有令人滿意的解釋。自由大學如何創造創造論者|卡爾·W·吉伯森| 2014年3月2日|每日野獸
一些保險公司將其限制在那些嘗試過舊藥但未能獲得滿意結果的患者身上。有一種拯救生命的新藥。但是你負擔不起|凱撒健康新聞| 2014年2月28日|每日野獸
或者，即使雙方都必須放棄他們最大的願望，是否可以找到一個雙方都滿意的解決方案？新紀錄片揭示了被JNF森林覆蓋的巴勒斯坦村莊的故事| Mira Sucharov | 2013年11月13日| DAILY BEAST
許多人都經歷過這樣的現象，儘管令人毛骨悚然，但也有令人滿意的解釋。與魔術師埃德·沃倫和洛林·沃倫·斯特凡·貝克的一夜2013年8月18日《每日野獸》
已經設計了許多膠囊染色方法，但很少有令人滿意的。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
其餘的數據來自人口普查報告和其他可靠的權威機構，更令人滿意。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
據說“torfuge”（圖31）是離心機的一個非常令人滿意的替代品，並且易於攜帶。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
多年來，他一直在認真調查這所房子的交易情況，調查結果非常令人滿意。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
“這很令人滿意，”瓦爾德說，幾乎不知道該笑還是該生氣。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯